酒後獸性大發 狼父脫光衣服逼女兒口交

〔記者魏瑾筠／桃園報導〕桃園市某獸慾大發的男子去年5月間，涉嫌酒後2度性侵年僅13歲的國一女兒，嚇得少女連夜和母親逃回外婆家躲狼爪。桃園地檢署今偵結，認男子涉加重強制性交罪嫌重大，將他起訴。

檢方調查，去年5月3日晚間9點多，男子酒後趁與少女在房間獨處時，脫光自己衣服並要求少女幫他口交及撫摸生殖器，少女不從狼父還硬抓住少女雙手，強行摸少女身體及生殖器。

不料2天後的晚上8點多，男子又在酒後脫光衣服，要求少女做一樣的事，嚇得少女在母親洗完澡後，向她泣訴父親的惡行，母女倆趁男子熟睡之際連夜逃回娘家求助。

檢察官調查，被害少女指證歷歷，少女母親、舅舅及外婆也都證稱，少女一邊發抖一邊泣訴被父親襲胸，且狼父2度上門找被害少女等事實，且社工也證稱，到校訪視少女時她都能明確說出被害時間；檢方依被害人及證人證詞，依加重強制性交罪嫌起訴狼父。

又係台灣

所

無屌算係咁

所以......淫亂

唔飲酒咪無事囉

台灣好撚煩呀屌你老母！

羊獸性大發

差唔多日撚日都見到台灣啲風化案 仲要係咩地區都有

桃園+1

係台灣落club 食女真係好易
易到好得人驚 好污糟

睇標題已經估到係邊度既新聞

所以所有台妹係咪都比老豆搞過黎

未有入球gif

入球球員：🇧🇷盧卡斯(傑志)

置入式廣告